【中国新加坡特區】又增623隻猴子！確診總數突破5000例

又增623例！新加坡確診總數突破5000例

2020-04-17 19:48:29

〔即時新聞／綜合報導〕新加坡境內武漢肺炎（COVID-19）確診人數17日增加623例，累計確診總數突破5000例。

星國衛生部晚間在臉書發布訊息，今日新增623例確診，其中大多數是移工宿舍的外國工人，目前仍在研究這些病例的細節內容。

據了解，新加坡至昨（16）日止，累計4427個確診病例，加上今天的新增確診數，總數已經來到5050例，而當中的10人已經死亡。

新加坡官方表示，當地最大感染群是S11榜鵝移工宿舍，至16日止累計979例，約佔該國總數的5分之1。官方今日尚未說明該宿舍的最新確診病例數目。

___________________________

舊文節錄：

＂陳振聲又提到香港目前出現的市民搶購糧食及廁紙的現象，認為是「monkey see monkey do」（有樣學樣）的「無腦行為」，「如果真的吃那麼多飯和即食麵，肯定腸胃炎」。他呼籲新加坡人不要讓自己變得那麼「醜怪」（disgraceful）， 不能學別人那樣「低能」（idiot）。＂

新加坡部長揶揄香港「低能」

依家睇下邊個先係低能既monkey

Monkeypore

過左疫情之後 想睇政府繼續奶共
班坡狗會有乜野反應

Sick monkey everywhere

希望台彎唔好賣米比佢
不過台仔錦大愛一定會賣

Monkey坡自古以來就是中國一部分

兩日就超過香港

愚蠢嘅人唔會明白能笑到最後先至係皇者。

新加坡唔係好巴閉既咩
唔洗成日串鳩香港咩
做咩搞到咁折墜啊

馬騮國

新加坡渴望回歸中國

呢個成隻馬騮

中华人民共和国新加坡特别行政区

上網講兩句跟住比人捉去打籐

ball9 ho ball

抵死，搶錢啊哪

新加坡改名做"花果山"!

簡稱新坡市

恭喜 咁串嘴

唔好咁開心住, 我哋嘅第三波嚟緊

廣州塔、博物館紛紛緊急閉館！

如果我地係monkey
班坡狗咪連monkey都不如

統一叫法：中國新加坡市=猴城

Monkey 指數